James Gunn《自殺特攻The Suicide Squad》預告

港版預告

海報好靚

Starro

海報靚
套戲垃圾呢
中左幾次伏
上次小醜女 睇到小左出聲

依套係reboot定點

James Gunn唔會伏得去邊

其實我期待呢套多過Snyder cut 可能因為我對SS1既失望大過JL 對James Gunn 有信心

個導演拍呢類片應該幾夾

唔差

演火人既死咗唔想睇

成日覺得占巾有種質地拍呢類villain/搞怪嘅戲好契合
尤其又講一班雜牌軍組隊

想搵返個巴打 再出人物介紹

John Cena
Yondu
Idris Elba
SNL Pete Davidson
畫面唔太黑 就算唔係神作都應該夠爽

標槍佬應該第一個GG, 個人海報都無
harley 好似用左佢枝槍?

又死一半

完全當GOTG咁拍

美漫巴

SS 死亡率高,先多古怪角色可以發揮

今次唔會死全隊嘅

海報無份嘅係咪會好快死
好似上集Slipknot咁

其實冇記錯嘅話上集全隊都只係死左兩個

睇人設已經好想笑

好事
夾

King Shark is a shark!

就咁trailer都已經幾好笑
今次係reboot？

諗左好耐史泰龍係邊 原來係呢隻野

呢兩隻

DC 力捧 king shark
動畫,game ,真人電影都見佢

You can’t see me!

咩叫唔太黑
JAMES GUNN呀白痴仔 一睇就知笑片黎啦 識小小扮代表 on99

嘩～ 上嗰套都叫唔差...？

勁！ 未睇就知垃圾！

呢d二線角色會唔會死一半

會唔會有Zack Snyder‘s Cut?

好似都係剪到九唔搭八？太耐冇咩印象

史泰鯊

個樣直頭係harley 套動畫個樣
好可愛

仲指住自己隻手話 hand

連政治正確disney都要死死氣搵翻佢拍GOTG 3

reboot
上次果套係垃圾，唔好提

好多英倫人咁

joel好撚靚仔反侵

We are bad guys

小醜女個look愈來愈唔掂

仲點可能對華納有信心
得ww1見得下人
其他都災難級別

越黎越憎係套戲入面拍啲模棱兩可既彩旦情節
又唔係真係有心再拍落去
好似係套戲入邊睇另一套戲嘅預告咁
而套預告係唔會拍出黎

上次自殺小隊又出小丑又出蝙蝠俠
跟住又重啟當無件事
當觀眾狗咁撚

呢套應該行喜劇風格，一定好過上一套先

Nom Nom

套戲真係好James Gunn ，有gotg個feel

但我比較鐘意上次小丑女個外觀
今次呢個再中性啲
無上次果個咁好J

因為太性感又屌嫁啦

啲posters已經叫定你don’t get too attached

波點人好似好想死...
ending 應該死唔去

aquaman ??

唔差？

最後Boss係派大星?

對James Gunn 有信心
對WB無信心
不過輕鬆笑片開正佢果飯啦，成撚日想加笑位
不如咪撚再掂英雄電影，淨係拍笑片啦

我都覺得aquaman 動作場面拍得好正，好多一鏡long shot
同埋d鏡頭畫面都好正，特別係imax戲院睇，係驚喜之作

其實導演同演員係咪唔會簽死約 只可以出現喺dceu or mcu?
以為james gunn 拍左ss 唔會同時拍 gotg 但好似同時存在喺兩邊都比佢
taika waititi 又拍agotg 又拍ss

下面個隻係咪Sean Gunn

原本好似個boss係荒野狼，講搶mother box，最後幾乎滅團，而JL個boss就係darkseid

個feel好似

字幕唔錯
賓周

得我覺得小丑女新look正過上套?

單係髮型都無得輸

Joel kinnaman

係得d死忠fans先覺得要企硬一邊，對家係仇人咁嘅啫，做演員做導演邊有死約唔死約架，最多咪套戲拍緊嘅時候唔可以接其他戲

做廣告嗰個都幾夠薑

will smith去左邊

小丑女今次冇乜腳睇

Will Smith個角色係無咗定轉咗人做？

james gunn係過冷河果期接呢套

SS1本身明顯想抄佢

好可愛

James Gunn 真係鬼才嚟

GOTG2段父子情正撚到

其實第一集應該俾james gun拍
上集啲劇情膠到

So far光到仆街

估唔到DC電影 頹撚到預告都要打正marvrl電影黎宣傳

未來人

十年前得話 都可以接受
依家睇的話個劇情太簡單 悶

So... we are some kind of Suicide Squard?

黎緊都返去拍Gotg3

好彩班演員企硬 第三集仲係佢
但個單野 搞到遲幾年上

對上個套 suicide squad
條預告片 都好好睇
入到場又收左垃圾

尖士槍信心保證啦

諗起都尷尬

有冇人期待 Suicide Squad: Kill the Justice League 多過呢啲伏片

James Gunn

濫用慢鏡4粒鐘版本

邊個火人?

El diablo?

係班fanboy先當對家殺父仇人

James Gunn出品 必屬佳品

james gunn wo
信得過

Man of steel, Watchmen, Dark Knight三部曲, Joker
講到尾其實都係睇邊個導演執導

咁唔係點
個個英雄嘅origin都係咁上下
都係神/外星/科學/科技
要鳩改到完全唔跟漫畫？

更重要係Disney以為炒左James Gunn好型，點知其他片商爭住搵佢開片同搵唔到第二個啱拍GOTG，Disney先請返佢

竟然係打starro

reboot又用 d.舊人咁搞野？

呢個小醜女癲好多
唔駛一路提住自己係壞人
用對白話比人聽自己short撚左先係嘛

我都覺

deadshot好似轉左alba?

唔係 deadshot 今次無份
elba係做bloodsport
will smith 呢刻都仲係

btw 其實兩個角色幾似

其實你睇戲係咪唔理導演係邊個？

Soft reboot

唔方好睇

條預告完全吸引唔到人想睇

呢句說話你去同華納講啦

今年hoalloween又一堆Harley Quinn新衫

唔係 係一種外星生物

主角隊都有外星人Mongal , 可能劇情有關,不過又唔見有角色poster ,或好快早死

有冇加入james gunn最鍾意嘅戀童gag元素先?
冇嘅就唔睇

有Yondo

Yondu

唔係reboot 但唔會提之前果集

可見WB 係幾混亂, Margot Robbie 演3次 Harley Quinn, 雖然我唔覺得佢演得出色, 但都叫carry 到個角色, 但俾WB玩死咗.

基本上無一套DC無搞爛
留名睇Aquaman 2用愛感動敵人

當卡通睇其實幾好睇

又REBOOT?